%El presente capítulo describe el modelo de negocios para el módulo de Registro de escuelas, el cual es utilizado dentro del desarrollo del {\bf \varProyecto}, el cual se conforma de los siguientes elementos:

El presente capítulo describe el modelo de negocios correspondiente al sistema: Administración Farmacia, el cual se conforma de los siguientes elementos:

\begin{itemize}
    \item Modelo de información. En esta sección se presentan los atributos y relaciones de toda la información que contemplará el sistema en los módulos de: Entradas y salidas, Carrito, Gestion de historial de ventas, Gestion de historial de compras, Gestión Proveedores, Gestión Inventario.

    \item Reglas de negocio. Son las directivas destinadas a gobernar, guiar o influenciar el comportamiento de los procesos de negocio.
     %Son las directivas que expresan una política de negocio, es decir, describen, limitan o controlan un determinado aspecto del negocio.\\
\end{itemize}

